想問下係咩品種既貓

異色瞳

挪威森林貓 定 英國長毛貓

有冇人肯定到係咩品種